[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2967)

屌你 一粒都要炸9我

追多球莫迪！

邊場炸？

slow撚到

奧斯

奧斯再入啦屌

其他心水
總入球：5球

無獨有偶，兩軍對上2次聯賽碰頭皆以「5球」完場，今場一於再冷敲總入球「5球」。

跟馬會分析了// 5.5/6 S

屌 炸咗
主場 俾返啲 氣勢好冇

奧斯 高登仔

比多個9。5b比我買please

哈馬比上呀 高水平手

澳sir: post (2966) #999 (3)

買親球半上盤就針半
下盤就針哂

你做乜撚

維京求你追返球

出返9.5了

奧雷頂實

買番2皮先

高登仔咁守得

奧斯1-2

希拉爾快半大

ＡＩＫ ２：０！！！！！！！！

要等高水

奧斯好靚呢球

1-2 仲有2粒 師兄

aik 2:0 差一球

俾多粒我

Aik撚半大

入球大細 星期一 2
哥登堡(主) 對 哈馬比(客)
入球大細
大[2.5]@1.85

入球大細 星期一 3
諾高平(主) 對 辛斯華爾(客)
入球大細
細[2.5]@2.00

鐘聲響起反cup的訊號

cup呀
cup佢老母爛臭閪呀

屌你AIK下半場先入！！！！

奧c 反杯我食屎

半場見Aik00 去咗恰一陣

依家202.5s點頂

一場仲00

奧斯反cup未

36' 0-0
48' 1-0
57‘ 2-0
有機會

唔係炸咗粒已經22
奧斯cup呀

奧雷頂住！

AIK 諾高平 俾多粒

哈馬比呢

快d入多球

唉 高登堡輸死

刷下角啦屌

上場打馬毛又係00

奧雷頂住

9.5s定b好

奧斯cup佢

8.5s 頂住

aik 撚半大正仆街

場場大波都買中場細???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

咪出聲pl[url]網址[/url]

哈馬入波未。。

唔出聲好地地

澳假炸完00 哈馬比

奧雷入粒燕疏啦

莫迪角大已死

奧斯快追平比我屌下波

Aik快屌多粒先

呢場唔係假波既話應該都會有多粒

維京狗比返半格我啊

奧斯cup佢呀 一齊贏呀

7c

On9平半2

莫迪快手屌多粒

終於7c

下場

補緊2皮fk

奈妹針咗好多？唔見人嘅

哈馬比快手

邊個講8.5s頂住 一講就即有角

又要等高水

仲差5c

奧斯反cup世球迷

瑞超d角訓撚左？

On9平入多粒未 唔係要輸兩注呀

11.5b 有啲難

Aik 入波 臭斯 追和就算啦

奧雷力頂

奧斯cup佢呀

想死

冇啦冇啦

小星星係咪買左高登哈馬大波

哈馬比唔係00吓嘩？

老鼠炸完都係00

追完數喇 淨係買左條4x1

same 嗌埋奧斯cup唔到就去死了

Aik

奧斯加油呀

維京

奧雷奧雷

莫迪26射????

來了

星星買大 哈馬比細can gel?

莫迪屌多粒！

可以

gel 00

初盤咁都頂到

On9平比多粒未

莫迪
角大黨必勝

莫迪4:1

4:1！萬夫莫迪！

夠啦. 唔好再入啦. 維京都有老母

41

４：１

41 球半下盤898

3x1 AIK-1 /哈馬比2.5b/on9平 2.5b

意甲買咩好

奧斯cup未

莫迪作客撚狗 主場

條友帶帽了 入3球

多謝莫迪

莫迪主場由上季正氣到而家

收手啦仆街

咩情況呀你

今晚條船 （莫迪）成功開出
可惜我係岸邊冇上到船

好後悔無買10.5

半6全7

拉素係咪買角大

on9平 哈馬比入未

哥登堡 奇蹟大波ok?

4:3我戒半年丁

On9平加油

未完

準備又清袋

你就繼續打勒

買咗乜

我全你7個老母呀

8.5b 入唔入好

奧斯奇蹟cup呀

咁快開8。5

8.5s頂住

On9平 -1
Aik -1

派錢咁

博洛護級勁到仆街 近10輸2 80%贏盤大波

博洛

1:3

奥雷

奧斯收皮了

劇本

奧斯 撕票

aik果場入多球

Aik入佢老母啦屌

拉素和波跌水跌到

高登佬好撚廢

哈馬比

哈馬比入啦

屌哥登仲係0:0

on9平開大未

睇 慘雨 等意甲 算數

拉素大波落左2個盤

老鼠又係炸完00 哈馬比

維京4；3
派兩個

lm

On

Lmlm

莫迪真係好撚勁

只限主場

ＡＩＫ 初盤 ２。５大 ２倍
唔會入架啦
擺明２：０撚狗

加油

主場王

哈馬比 on9平入未

8c

入緊8。5b

讓球主客和-1同2.5大真係難揀到

8c了

信星星 佢要細

莫迪想主其他???

莫迪死敵特林素

角大黨必勝

去到宜家先8個都真係偷笑

我都係等緊高水又入唔切

屌你老母臭閪奧斯點讓半一

慘雨恐唔恐怖？

上場俾哈馬比中出完

10min 2c唔過份

發覺星星已經變成一種信念
就算有冇買都好, 只要幻想佢有買對家就開到

莫迪立即冰角！！！

一直冰緊啦

買左和想退飛....

收嗲 角大黨必勝

哈馬比我唔怪佢吖 對奧雷都俾人炒3粒

比多4c黎

意甲10.5 9.5大（重心）

跟咗8哥買8.5s係咪可以跳定樓

差唔多咁廢

10分鐘cup 3粒只是夢了
可以去死了

屌你莫迪入夠未.. 爆我5.5S

51

5:1

球探又壞撚左show唔到拉素嗰場D資料

莫迪5:1

一啲都唔恐怖
第一季 緊張好多 因為驚淋到雨
第二季 成個故事 圍繞的地方唔同咗
你自己睇吧 唔劇透

總有得入

整多兩個角呀屌你老母

莫迪分d俾on9平同aik啦

星星又贏booooooooom

分俾哈馬比啦

咁樣入

5比1總補唔補時

屌你莫迪運5.5s都要爆

星析

入球大細 星期一 5
莫迪(主) 對 維京(客)
入球大細
細[5.5/6]@1.87

其他心水
總入球：5球

無獨有偶，兩軍對上2次聯賽碰頭皆以「5球」完場，今場一於再冷敲總入球「5球」。

跟左馬會分析又輸

莫迪入到禁區就差唔多入波咁濟
維京好廢

Cls

維京都有老母.. 駛唔駛入咁多呀

哈馬比又係同老鼠一樣炸完 00

有本事就主其他

整多粒開個主其他送埋終

6:1未咁

半2全2

同琴日左膠一撚樣

串莫敵深盤輸咗都冇咁嬲 串咗場on9半一盤

星星 哈馬比2.5b cashedddd

角大死了

有冇加時

兩球呀屌你老母

可5可以爆埋場2.5s

2場亞假真係半大

單頭買 哈馬比 2.5s 都有錢收
宜家串條4x1 就斷3場

屌高登仔呢

啱啱啱睇完性愛自修室 而家個人好空虛

角b死了

拉素1:0

秒爆

哈馬比絕殺未

比你買果場就00

意假角細了

未撚中過波

有無水

你個名

1:0 之後 1:1 先容易啲

總補唔補時

東方波經 6中5 (對家)

好野 輸哂啲錢嚕

半6全8頂撚住

喂 哈馬比

下半場先 ok?

aik求多粒過關

lazio 1;0
上盤日

唔通初試單雙就沉

拉素 半客

主

草皮已鋪

要跟單雙大師買先得呀

我串多關莫迪

哈馬比12?

最後兩場輸埋冇lu
貼飛反燈

個和咁低水都開唔出？ 意真

4 接納 7893 讓球 星期一 3
諾高平(主) 對 辛斯華爾(客)
讓球
主[-1]@1.90

5 接納 7894 入球大細 星期一 3
諾高平(主) 對 辛斯華爾(客)
入球大細
細[2.5]@2.00

CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

莫敵補幾

3x1斷 奧斯 屌你老母

維京佬入多粒啦
5:2派200

補2 仲有一分鐘

嘩諾高平細咁易中

半6全8

我

哈馬比紅

正

9。5s 頂實

30分鐘2:0 90分鐘2:0 半2全2 好易玩呀

力頂！

咩事

0077 波膽 波膽 星期一 5 莫迪 (主) 對 維京 (客)
5:1 @ 1.42 $300 $300.00
0074 讓球主客和 讓球主客和 星期一 5 莫迪 (主) 對 維京 (客)
和 [-1] @ 3.55 $9500 $9,500.00
0073 讓球主客和 讓球主客和 星期一 5 莫迪 (主) 對 維京 (客)
主 [-1] @ 1.95 $20000 $20,000.00
CASHED

依家先紅 有無12m先

31射

莫迪空龍唔入

哈媽b rc

拉齊奧大球

LM

on9平細波頂到

莫迪完 角細黨又贏

好彩一直等高水，等等下就無入到大

高登寶快絕殺

馬會cashed?

9。5s 11。5s贏番20k

@1.42 300
買黎做咩

都要賭 插喉都要刨波馬！

8c屌到實！

咁重注

巴打齊贏 最後有冇補到？

科根堡16射一球都無

lk

有角未

奧雷cashed

想買拉素ng

俾黃俾主俾紅哈馬

下盤橙死

哈馬比和波cashed
aik-1 cashed

無賭仔心態

哈馬補幾

有無水呀大波針4了

好彩角球救翻

屌你勁撚到

拉素即場點玩

我都冇 推到第3口成功 繼續上先

諗住博埋早餐錢

贏番琴日豬

個個都贏錢

cls

3c

可以加大

你唔係買左8.5細咩？ 我推到5000了

屌 嬲

讓球過關 3x4 足球過關 3x4
星期一 2
哥登堡(主) 對 哈馬比(客)
讓球
主 [0] @1.78
星期一 3
諾高平(主) 對 辛斯華爾(客)
讓球
主 [-1] @1.90
星期一 5
莫迪(主) 對 維京(客)
讓球
主 [-1/-1.5] @1.83

CASHED

Aik 2.5s嚇到瀨屎

事後唔派lan OK?

拉素和波未

細注咋.....

星星

3點要客？

拉素10.5b

拉素角大定細

勁到....拉素買咩

斷奧斯 屌

屌你哈馬比又0:0

大佢老母個臭化西

SAME

屌 哈馬比炸左一次

想要細波

易賭到
個個都中

羊多20k夠

馬會over my dead body

OK收到了，要細

博洛ng 屌唔屌好？

斷奧斯
但穩如哈馬比+1 cashed

屌哈馬比全格變走盤

反手又輸 想燈死我

高登仔廢到 抵冇人上高登

角呢

恩莫比利廢到

派未 想買3點

角大好似大船 不過我只會買細 而家中位蚊搏唔過

3點上盤？

快和

Yy

買盤已經連輸第7場
DKLMCHHKJC

派未呀 串飛成功起機

我跟實你先

拉素唔入比人入啦

嗱嗱聲半大大家happy

亞冠下盤

亞冠似和

呢場咁似琴日唐迪拉

我差唔多訓啦 可能唔買就訓 睇唔岩

4c

意假假球之力 賠率會說話 快撚和

屌. 未派彩入唔到角大

依種陰d陰d先似大角

派唔到買唔到亞冠了

5C

5c

博洛NG

角米

拉素差少少

恩莫比利仆街死啦

客隊真係好刷得

等緊莫迪派角

博洛下一隊入球？

睇嚟反自己手係必要嘅事

拉素10.5s派200

我都等緊 買埋就訓

呢隊波好似係越刷越係比人入

3點半大上

狗會so sweet 3:01分先派莫迪 等我冇得針尾場

6c

留返黎驗腦啦

客隊場場都狂刷角 買角細個啲有排練心

拉素6c

32' 6C
90' ?C

11

cupcupcup

12.5b去得過？

正 10.5B

呢隊野真係唔敢買角細

買左10.5b

我係咪有你tg好似

有冇水針4了

我？ 冇啊

呢場角球多多都有

10.5b 12.5s 夾爆佢

77777

亞冠入未

12.5細都易爆

又角

拉素半主 頂實

12.5應該爆了

不補了希望訓醒收足兩注

客隊最近3場刷左 13/10/13 角 買角細有排練心

希望開個雙
訓醒對答案

拉素比人屌到入子宮

冰封角球

屌你老母恩莫比利真係

羊番20k 介唔介賭好

正數定負先而家

拉素係咪互攻緊？？ 有冇巴打睇緊

介！ or留1K 小刀

介啦

我追得返都介

屌 唔開既場次就半大 開就一粒都無

cashout剩少少 慢慢玩

小賭下

立即追和

介啦 好撚攰

好難 不過加油

聽日亞冠先好玩

買左咩

尋日ac都得 唔係有人貼飛都唔會最後多2c

過關 意甲下盤
亞冠上盤

是旦一邊比多2球黎！！

同意 日日賭個壓力大到 又要番工不過打份工都無撚用 小賭下都要

個和得2.8倍 都開上盤咁撚狗

唔夠訓又羊唔到真係好慘

allin

抖返幾日先啦

無買開和 2。8算小？？

博洛尼亞 搵個有把握力嘅射手 出來得唔得
全部都禁區解圍前鋒

不勒 番工好累 d錢唔敢賭咁大

吉達入未

賭開幾大？

勁到

ok bb

咁都唔大

岩岩買咗20k 11。5s都想死

sure 和2.8 正常只會 朝早d自由杯 南美波見到
2.8 個 大細正常就2球盤
可惜今場反常態

你使鬼瞓

dodo晚上好
出水未 就針到體無完膚

派我未

cupcup如律令

垃圾亞冠 精選場次

差少少一個月人工

派頭g

下半場狂刷角

半7

派埋我 我普fans

magic is coming

屌你d冇撚意義既波強隊領先都有角刷
賭條毛咩

cumming

23k個月

賭波當娛樂算啦 真係想贏錢就去賭場 認真

發現戰意去到最尾果幾場係冇咩用 德乙要拎分就全部失分

今晚d波易賭到. 連我都贏錢

我推兩三場又斷一場無心機

太遠

咁講自己

人工都lm

次級聯賽任佢玩

想做了

米燈人地份工

真 學yy果句 都係升降班附加先再睇

半7魔咒

今朝輸4了

連燈fg 50k 洗撚做我d下爛工咩

買德甲隊 未見過德甲附加解班好似
漢堡係直落好似

俾料 英甲英乙附加角大

拉素半主cashed 係時候追博洛ng

12.5b？

漢堡好似升唔翻上甲組？

上年好似狼堡打附加 大炒

唔知邊隊開11.5 7c ft

意甲和ok?

上場果隊唔知乜尻隊開11.5得7c

咁冇計
英甲英乙d角球無限大的

邊隊ng好定12.5b

係
抵撚死

喂講緊一場過決賽wor

傻西賣分狗

垃圾波
唔會再賭 好撚廢

買咩好..

拉素快手入多粒

傳統英式踢法先正
有波就落底出波
係英超先會開始玩中路角細

12.5b 睇直播 大把角

442 狂落底出波 正

求拉素狂入

ok 跟你

識波
英甲英乙技術太廢 冇得簡 唯有落底

有冇21點高手. 想背左佢去玩

快啦吉達

啱啱仲想s

同啲阿婆係度睇百家樂啲路有咩分別

賭場唔俾開手機咩

客cup 有冇咁好分呀

亞冠入波未

呢個同21點睇路差好遠wo
呢個係純粹統計學

坐台賭緊果陣唔俾睇

有冇星蛇投注統計學

燈神

呢個同百家樂睇路差好遠wo
呢個係純粹統計學

原來係咁

有萬五蚊真飛貼出黎已經威水
不論輸贏

中硬

角大24

反杯頭10抽1 200

即場細波買大 買角細跟 買角大就對家

下盤ok?

me

難d

眼訓勒

MEME

假球之力goal

50分鐘 1-1 追平

1-1

真d假波

1:1!!!!!!!

Lm

No goal?

和啦 媽媽

未完 加我買好細 純粹睇下有冇咁假

和波加攻 涮涮鍋

1:2

秒cup

頂住 dllm

秒CUP

立即cup

痴Ｌ線 秒cup

屌癡撚線

見到球探 1比2 真定假

意假季尾打假 就是爽

拉素 做嘢啦喂

痴撚線

第一次有人貼飛秒cup

welcome to 意假

Cls 好彩無買細波

拉素班後防

我屌，望住7.6cup冇買，2分鐘就反勝左

趁杯咗 留名先

現場 傾盤大雨

抽我起機pls

入還入 唔好刷

我見到 博洛7成都開大 買加一算 得1.59

同路祝羊

留多次

咩事拉素

呢個屈機呀 即刻贏

估唔到咁快

11.5b?

和啊 媽媽

比個4c黎！！

球探on99

補多槍4.5大 ？

拉so好似都好刷得

仲刷唔刷

後悔緊唔買多啲

場波勁大雨

岩先大棍買左哈馬比, 撳爆平安鐘先走到盤
壓撚住D 錢, 搞到買唔到博洛+1

球探變哂盤 拉素平手低手希望真係逼和到

仆街了冇角

補返先

半7魔咒呀屌

大雨通常無角

半7又中

刷角啦

意假

波都傳唔撚到

10.5b 12.5s 求夾中

咪撚腰斬呀仆街

屌亞冠入未

角細易撚到

頭先無買13。5s走寶

開場0:0屌你老母咩

算勒 贏羊20k還神

又成班反手

拉素條後防

Lazio刷未

客隊仲刷得

攻都攻唔到

入2粒仲刷咩

博洛作客咁撚廢都屌打拉素
意假

季尾真係比狗賭. 唔知D 強隊幾時黎真 幾時打假

2:2

尾輪大家和和氣氣算
YY上盤王, 都走去買下盤, 知咩事

信念唔夠，個反cup念左二分鐘一想禁就盤都未開就連入

2-2

半7好撚易

大家咁快gel 客勝
你睇 已經2-2 追和

和波之力

又gel走

沖緊涼

22啦 媽媽

Cls 點賭

上呀

4.5大無入？

中堅都射得咁靚

差D買左no goal

可唔可以頂實2：2

SOR 囉= =
似和波

1gel就2-2

和左就刷角啦屌

球探d盤 一到季尾真係勁準

要C啊 唔係要G啊

Cls 真係和

2:3最撚好
買左4.5b 下盤 3:2就企係到

大波細角

猜下波 2-2 完場 客隊拎1分 算啦

中你老母 波都未識睇就去訓

主勝24

要哂CG啦
CatHiel呀 好意頭👌🏻

外仔定+1

想買小小無入球TRYTRY

屌你個西 精選亞冠0:0 馬會又贏

有冇大心臟入no goal

加一 1.5幾

10。5s咁都頂到

入唔入10.5b

冰撚到

爆4隻角黎ok?

@1.56

刷角未屌你老母 斷腳啦臭閪

2：2完一世球迷 兩隊都係 仲要即買兩隊波衫

講緊仲有二場都大哂

頭3場 2:0 1:2 1:2 最後馬會 0:0

點補好 宜家

冰到實一實

唔洗補收硬

補西咩 亞冠冇即場

落雨角細

88888

冰呀屌

補完輸亞冠

8

btw same road

NBA

補補意假 都驚驚地

2:3?

秒補秒爆

8c 2:3

2:3

dllm 客隊

終於有角啦

ft 4:4 ok

針

bolock仲勁攻緊

又Cup
好彩今次即買即入

頂住啦 你老母

呢d 先易賭

點會咁補。。
即就1:2 直接補大波

和其他 識買了

隻腳快到. 完全睇唔到咩事

試主NG

咩事先

好撚眼訓想知賽果

屎忽痕買咗少少，唔係咁樣氹我開心丫

唔補了

咪撚炸呀屌你

VAR

屌場波咁撚緊張點訓教呀

入波放題

炸炸炸

3:3 4:4好大機 似和波

VAR ing

var炸

fakeeeeeeeeeeeeeeeee

一野炸落去

莊家:講好左和波嫁麻, 你呢家入物撚野呀

意甲var都9成炸

屌你老母

炸？

我到底睇緊乜撚野

嘩 有運有運

冇炸！Real goal！

炸唔炸

犯規都唔炸. 假

NO FAKE 2:3

冇炸？

我嗰12.5b 屌

好彩

3:3 4:4ready

岩岩諗住買口大注細波 好彩

Nba

客cup 手足練心

我屌

4:4

Gchi

如果3:3 我會喊出聲

we個和就快心臟病

總之買客ng

博洛條光頭佬落完底就出波咪撚返出嚟啦DLLM

補時會補番

D下盤勁到

落雨不了

總有波入？？

10.5b 叫爆區

亞冠主係咪唔想出線
贏波就出線 咁撚簡單都0:0

-3C 啦啦臨啦屌

博洛真係護級惡過狗 近10場勁撚到

買咗咩

想出都出唔到 隊波太廢

10.5企硬啵

4:4 條撚準備!

角大已死

2.23跳了DLLM

上左岸啦
熱拿 同費撚 睇下邊隊降班

4x1 -上盤

4:4 ready

有冇機會見到3:3 4:4呢

反cup個d 補下飛好
雙 和波 賽前好熱

和其他@29 上了

我都係

廢撚都要護級

咁惡

陣間完場整個12碼比拉素唔出奇

收緊三條飛 鳩買

意假意假 踢錯劇本啦

4:4 快手小小OK?

刷多3c先啦屌

入球大細 星期一 6
拉素(主) 對 博洛尼亞(客)
入球大細
細[5.5/6]@1.93

客隊換人防守

10.5大要慘死？

仆街

10.5點部署

S

啱啱2.1水唔跳???

ok 5.5/6b 要all in了

= =

客換個9號想點

星星今晚狂中WO, 都當佢燈?

主要cup？

唉 屌輸15k

岩岩先輸莫逼細波

有c 未

都係你有眼光

有賭未為輸

見你偷偷中左條3X4

我都支持星星架

No goal

沙大哥靠你換入啦

兩隊換人繼續攻

沙域出場亂鳩浪射了

拉素輸多球2:4, 再連追2球. 4:4 完

客隊ng 有冇支持

拉素主勝

10。5b想上番船

半7 全細 是常識吧

78分鐘 冇入球仲有2倍 又派錢

12.5s 穩到仆街未

比多3個黎

開個4:4嚟見我

12.5得唔得

Sorry 大家我收皮， 9c

99999

9999999999

未買角大diuuuu

9ccc

突然間咁多人4:4 唉，屌你老味無啦無啦

又點

集合連登嘅支持
拉素逼和抽1派100 第一次派多多支持

拉素D人成日禁區頂鳩射, 都唔做波入去, 好似想快D收工咁

加油啊啊啊

波po既人全部都係馬會派來既奸細

10.5s 2.38

伏

咁準備2:4

點

你估和其他咁易開咩, 咪玩啦, 3:3 易開好多

12.5s gel 得未

gel

驚跳船都有

可以 10分鐘好快過 邊有咁多角

兩邊 事旦入多粒啦
入咁多球 唔差在入多球

反手？

10.5b 12.5s

Gel

是但入多球

3:3

88

秒

33啦 屌

3-3

多謝真飛燈

又有得睇秒爆

仲有冇手吹貼飛

咁串

我愛連登仔

3-3 一輩子球迷

屌, 今日拉素呢場真係好易玩

嘩屌 靚到

屌你個龍門咁撚假
縮手既

33星星

一叫即有

😂買完一分鐘主ng就輕鬆羊

3:4未

笑4

又SAVIC. 上場又係後替 入波

屌, 又燈

屌 唔玩了假球

覺得拉素會贏埋

4:3快手啦

快啲入波

角呢到底

要印沙大哥啦 幫我win好多

半場1:0果時3:3有冇300倍

我收主NG6

星星d細波準到

是但一邊都中

冇因為唔會開得出

屌我都記得 上次輸比佢

屌你普巴換沙域啦 勁撚到

一係4:3 一係4:4 ok?

笑撚死

和頂撚住啊

有場世紀大假波

冇

想睇主其他

靚罰球！

塞前個和咁低水真係和咁有趣

你都係想講你嬴左客2NG 姐, 勁啦

-2C呀 比埋我啦

嘩. 岩岩條女幾正

你一球 我一球 有追下一球 嘅真係fatfat

好辛苦。。。

對上果次買和咁心臟 都係阿甲 半場33

12.5s gel

有無4:3 買左主

和其他十抽一派100

呢家就似無入球了

肯撚定仲有一球

半7魔咒 屌你老母

角球大細 星期一 6
拉素(主) 對 博洛尼亞(客)
角球大細
大[10.5]@2.19

$ 16,230.00

真係補啦 保護4串1你我有責

屌 星 玩完88

...........................................

GCHI

無諗過 玩大波膽和就真
以為0:0 1:1

星星又鳩買角

屌 刷角未

11c 角膽

主客各補50蚊 頂一頂

2k又推到上咁多？

客隊入波紅格階段

sing power

冰撚住個 3-3

。。 亞冠中硬？

見球探個數據真係驚客亂嚟

下一隊入球 (第7球)
星期一 6
拉素 (主) 對 博洛尼亞 (客)
主 @ 4.25 $180

同路巴打

今次買大 應該買咗12。5s諗住夾角

仲有冇人足買冇入球

唉屌

2邊開始妹, 3:3 FT了

1.46點買

-2c fast

仆街.. 俾你知道哂

屌 打個丁先返嚟

今場買單雙真係會刺激死

點會有

拉素4:3

... 推到上50了？ cls 又起機

亞冠主勝呀，屌你

咁0丁 尾數黎

暫時全雙

一定夾角喇。。
唔係補飛唔會allin

2連c 未

買左雙冇買和
頂住

我都買左10.5大

唔會啦

角球預測:
88min 拉素刷一角
90+5 博洛再刷一角

星星跟咗你搵食咁耐點會唔知

打完丁都未完場嘅

無啦無啦

屌

奇蹟11c ok?

幫你叫了

+3都比多了

唔落底了

協議和波又俾yy買中.. cls

拉素睇嚟入夠收手，仆街啦

No 10.5s

中!

10c

快上

10C

Yy好撚旺

未見過星贏

叫完和 仲要叫亞冠

咪撚gel屌 咪搞9me

11c 未

-1

-1C 唔通有希望?

角細頂下頂下又86分鐘

和西 今朝3場下盤

10冰實please

假希望

未被接納

戶口結存不足 下一隊入球 星期一 6
拉素(主) 對 博洛尼亞(客)
下一隊入球(第7球)
無入球@1.28

$ 10.00

想gchi你

11未呀屌

派我

-1c

3:3完啦下嗎 大家開心 1.75雙 2.9和 加一

想星星贏雖然

1001

買唔中, 多數中